英國下議院 - 首相問答時間

之前無聊撳下撳下撳咗入去

望下英國
又望下香港
再望下人大

其實好多時個prime minister 答問題都係係到遊花園尤其係而家個Theresa May

同埋依家無咩火藥味